一國兩制會否在2047正式完結？

雖然而家都差唔多名存實亡

原來沒有 從來都沒有 纏綿邂逅 連場虛構

名已不存。
睇下老懵董衝出黎大外宣死喊堅持一國兩制就知依家連外國都唔信。

往死裡打

今天已完結啦

仲2047?

已經完左啦

一早完了吧

可能今年就玩完

從來都沒有一國兩制，點解你要煩呢樣呢？

完了吧，如無意外...

由一開始, 已經係一個騙局

冇完定唔完呢個問題，由97淪陷開始就根本冇

唔會
已經冇咗

中央直接任命局長，我覺得重大件事過修定逃犯條例
呢12個月嚟未試過因為社會局面而咁灰

光復香港

97年已經完左啦

中英聯合聲明個刻已經完左

仲2047

由支聯辦話自己有監督權，港共三改新聞稿已經玩撚完左

名義上唔會完結
你望下新疆連集中營都起埋
新疆都仲係叫做「新疆維吾爾自治區」
仲係叫自治區架

冇人接

2047？

唔洗2047了

巴打你為人都幾樂觀...